青侵磨較叉燒包係咩意思

同人猜包剪揼有人鐘意講完先出
又有人就咁講「包剪.....揼」先出
你哋用開邊種？

青侵磨較
包剪揼

ching trump

On9
係切又more架叉sell bell

猜包剪揼唔dum地學咩人猜包剪揼

青春無價叉燒包

青蔥何價生煎包